點解美國政府仲唔ban侏羅紀公園?

搞咗廿六年，每隔幾年就出事。
點解仲可以擴建變成侏羅紀世界?

收益幾咁大先得架。 當全世界得美國有侏囉公園。 收入係上千億計算。

💵

有生態價值 仲有大量環保撚支持 減慢全球暖化依個問題

因為出事先好睇

有有睇架個島都唔係美國個邊

好似喺哥斯達黎加

美國佬搞嘅。

點解復活d 恐龍 要復活埋d肉食性恐龍

今年又死幾件，

因為美國佬多左膠大愛撚

肉食恐龍觀賞價值最高